請教巴打打機呢條list有冇問題？

CPU IntelR Core? Coffee Lake i7-8700

Motherboard Asus 華碩 ROG STRIX H370-F GAMING, H370, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU

RAM ADATA XPG Spectrix DR41 RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200

Display Card ASUS, NV, RTX2070 Strix Gaming, 8GB GDDR6

HDD 自備

SSD 250GB或者500GB NVMe M.2 Samsung 970EVO SSD MZ-V7E500B

PSU Antec 安鈦克 NE650G Gold 650/650W Modular ATX PowerSupply

唔洗機箱

有fd換左機箱比我
機箱重唔重要，小弟新手

佢俾隻matx你
你atx...

應該係atx

屌買過個自己鐘意既啦
到時又想換就一定煩死你

h370f 只支援2666MHz

拎2666 Ram
Sata ssd 500gb睇你會唔會另外買多隻Hdd放data game

轉9600k同z390底板

機箱既火牛位係唔係响後面下方？唔係既話，請自行買過。
橫向機箱多數係Micro-ATX機箱嚟，就算係ATX機箱，都好可能只能裝SFX火牛、low profile顯示卡…

橫向機箱就算裝到ATX火牛、full height顯示卡，都好掗埞，成粒巨骰咁…